<!-- markdown-link-check-disable -->
# aztec Documentation

`aztec` docs에 오신 것을 환영합니다. `aztec` 는 코스모스 허브를 위한 코스모스 애플리케이션의 현재 명칭입니다.

## 코스모스 퍼블릭 테스트넷에 참가하세요

- [`aztec` 애플리케이션 설치하기](./aztec-tutorials/installation.md)
- [풀노드를 세팅하고 현재 퍼블릭 테스트넷 참가하기](./aztec-tutorials/join-testnet.md)
- [벨리데이터 노드로 업그레이드 하기](./validators/validator-setup.md)

## 자체 `aztec` 테스트넷 세팅하기

- [자체 `aztec` 테스트넷 세팅하기](./aztec-tutorials/deploy-testnet.md)

## 추가 리소스

- [밸리데이터에 대한 소개](./validators/overview.md)
- [밸리데이터 FAQ](./validators/validator-faq.md)
- [밸리데이터가 알아야할 보안](./validators/security.md)

<!-- markdown-link-check-enable -->